組隊最陰濕11人點排？

如題。

龍x足球隊

BoA

我屌撚死你全家

鳩蛇